許勇個youtube channel 16小時出條片得300view

許勇各條戰線都參與 但16小時view數得手300 笑死人咩

武漢肺炎期間最易幫手既就係CLS都無人做

許勇channel:

點解要焗睇先?
YOUTUBE唔係將FB片放上YOUTUBE就係YOUTUBER，有心就真係拍條新片出黎。